港鐵必須要清算

1. 封站
2. 放警察入去
3. 裝一堆老閉
4. 九成九交錄影帶

未諗到可以點清算，歡迎各位巴打諗下。

唔一定當刻做，亦[size=5]唔好難為前線[一5]，識好多朋友都係做狗鐵，好支持手足，仲暗地幫手

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

塞住架車唔比開，一定冇用，今日佢哋都自己封咗半條線

有人講過話全民免費搭車日

想知大家點睇

求幫手推825行動post, plzzz

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

唔好意思, 阻一阻你

[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

自推

解散港鐵
招募新血要有學位

pish

大家有冇貨

大股東都係政府好似好難搞

仲有運兵車

黨鐵所以員工注意香港獨立你地下埸同警察一樣冇將來

新城市進階版，
黨鐵商場租金係重要利潤，
大家係夜晚／週末係黨鐵重點商場逼爆落閘，
最好黨鐵申請為旗下所有商場申請禁制令禁止進入。

海外業務

push

電鑽整爆拍卡機
電鋸整爆入閘識轉果舊野

全民用老人八達通